我屋企人啲朋友嘅親戚好L on9

係 妳有問題
妳阿媽都有問題
不過妳係外人面前落咗妳媽面

咁你預左同阿媽行下食下，咁點解又要join其他人?
係你同你媽有唔同期望哦

當時應該扮大方大量 但以後唔再SO佢地

too long

老人家重視關係多過原則，你令媽媽難堪，當然親戚一向都仆街，當買個教訓

我呀媽都有咁講，但係我覺得佢唔應該講到得我有問題
我認我幼稚發脾氣，但係見佢地大安旨意咁我就忍唔住

我以後會
我今次情緒係處理得唔好

其實等半個鐘時、你應該叫妳媽走唔好等

但係佢哋嘅plan唔係本來就係睇完個燈光show先去食野咩? 個show 8點開始, 佢哋6點嚟定7點9嚟都係8點後食, 呢2個鍾唔係ㄧ開始你哋決定join時已經定咗喇咩? 除非佢哋係show完都未到, 如果唔係邊有等多到?

佢地原本無plan過去TST，係諗住去KT食晚飯，我地搭去紅磡搵呀媽個fd嘅途中先轉行程去TST（搭車搭到一半，好彩係搭西鐵可以係尖東落車）

再講如果佢地一早係預咗去TST睇燈會，就應該早啲出嚟搵個靚位企，不嬲大時大節都多人，你預咗要睇，我當你最遲7點都要到海旁傾下計又好點都好等開始，佢地差唔多8點開始先到，去到海旁你睇到嘅人好多人，仲要係咁同人迫入去

咁係你阿媽個friendㄧ時ㄧ樣將你哋點嚟點去有問題je. 你好似嬲錯對像喎!

但係佢個fd係因為佢親戚想去TST先轉plan
其實佢地都一擔擔

聖誕食老麥都唔係好差
食到飽曬見到佢哋就玩串去，話等都等到飽曬啦

我噚晚食老麥，今日連好啲嘅嘢都無得食